{
  "Business intelligence and performance management suite for data analysis and reporting": "用于数据分析和报告的商业情报和业绩管理套件",
  "Base URL": "基本网址",
  "CAM Namespace": "CAM 命名空间",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Cognos server URL (e.g., https://your-cognos-server.com)": "Cognos 服务器 URL (例如，https://your-cognos-server.com)",
  "CAM namespace for authentication (e.g., LDAP)": "用于身份验证的 CAM 命名空间 (例如，LDAP)",
  "Cognos username": "Cognos 用户名",
  "Cognos password": "Cognos 密码",
  "\n## IBM Cognos Analytics Authentication\n\nEnter your Cognos Analytics credentials:\n- **Username**: Your Cognos username\n- **Password**: Your Cognos password\n  ": "\n## IBM Cognos Analytics\n\n输入您的Cognos Analytics s:\n- **用户名**: 您的 Cognos 用户名\n- **密码**: 您的 Cognos 密码\n  ",
  "Create Data Source": "创建数据源",
  "Get Data Source": "获取数据源",
  "Update Data Source": "更新数据源",
  "Delete Data Source": "删除数据源",
  "Get Content Object": "Get Content Object",
  "Update Content Object": "更新内容对象",
  "Move Content Object": "移动内容对象",
  "Copy Content Object": "复制内容对象",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new data source": "创建新数据源",
  "Retrieve data source details": "检索数据源详细信息",
  "Update an existing data source": "更新现有数据源",
  "Delete a data source": "删除数据源",
  "Get content object details": "获取内容对象详细信息",
  "Update an existing content object": "更新现有的内容对象",
  "Move an object with all its descendants": "移动与所有后代的对象",
  "Copy an object optionally with all its descendants": "可选地复制对象及其所有子对象",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Data Source Name": "数据源名称",
  "Connection String": "连接字符串",
  "Driver Name": "驱动程序名称",
  "Database Username": "数据库用户名",
  "Database Password": "数据库密码",
  "Signon Name": "签名名称",
  "Data Source": "数据源",
  "Extra Fields": "额外字段",
  "Disabled": "已禁用",
  "Hidden": "Hidden",
  "Content Object": "内容对象",
  "Type": "类型",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Version": "版本",
  "Destination Container": "目标容器",
  "Recursive Copy": "递归副本",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Name for the new data source": "新数据源的名称",
  "JDBC URL or database connection string": "JDBC URL 或数据库连接字符串",
  "Database driver class name": "数据库驱动程序类名称",
  "Username for database connection": "数据库连接的用户名",
  "Password for database connection": "数据库连接密码",
  "Name for the database credentials": "数据库凭据名称",
  "Select a data source": "选择数据源",
  "Comma-separated list of extra fields (e.g., connections,signons)": "以逗号分隔的额外字段列表 (例如连接, 信号)",
  "New name for the data source": "数据源的新名称",
  "Disable the data source": "禁用数据源",
  "Hide the data source": "隐藏数据源",
  "Select a content object": "选择一个内容对象",
  "Comma-separated list of extra fields (e.g., owner,permissions,children)": "以逗号分隔的额外字段列表(例如所有者,权限,子字段)",
  "Object type (e.g., report, dashboard, folder)": "对象类型(例如报告、仪表盘、文件夹)",
  "New name for the object": "对象的新名称",
  "New description for the object": "对象的新描述",
  "Current version for optimistic concurrency": "乐观同义的当前版本",
  "Destination container where the object will be moved": "对象移动的目标容器",
  "Destination container where the object will be copied": "对象将被复制的目标容器",
  "Copy all descendants (child objects)": "复制所有后代(子对象)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件"
}